［被罷工］今日塞地鐵好成功

今朝已經遲咗起身 慢慢咁出門
出咗門無耐 公司有人問會唔會有人要遲到
我答咗應該會遲少少到
無幾耐老細就話今日因交通問題可以唔使返
作為香港人就梗係要食住嗰勢罷工啦

連埋我已經有幾個被罷工了
多謝你地 各位一陣見

利申: 見到九龍塘塞到咁好開心

其實日日塞都諗得過

反正撐你嘅點都係撐你架啦
老細罵咪話 咁我被罷工都唔想架

但主要幹道冇塞到
唔係鐵路沿線嘅被霸工失敗
呢啲位要檢討下點搞

你老細咁好

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

爽呀 今日做得太好啦
下次再接再厲

我想去金鐘集會都去唔到

返唔返到屋企?
返唔到一齊幫拖

下午先開始，而家幫手塞

辛苦晒巴打絲打，加油呀

係

辛苦曬你地 我而家去幫手

塞跟啦

點解

返晏呀
早個d返唔到下晝更要執蘇州屎

辛苦你啦 唔知會唔會塞到去下午

香港加油

大家今日盡量0消費

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！